係咪應該停一停/延期光復屯門 ？

Babycondom班人冇耐前先搞完立法會
如果宜家又搞單示威 會唔會被瘋狂抄牌再9告？
大家一定要有準備就係可能廢老會郁手打人 但之後被抄牌既係你 再之後可能屈9埋你搞立法院

見冇乜人討論 其實係咪取消左定只係冇人會去屯門？

押後？

和理非遊行有埋不反對通知書都要怯？

啲狗宜家係咪見後生就抄牌？定慫恿兩老去算

入黎討論呀喂

.....

連正負評都咁少...

個日係咪得住屯門既出黎

佢要搞白色恐怖就點都搞到 行下屯門公園佢告咩？
有無可能告得入？

被抄過牌唔好去
地區事務，和平遊行

7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動2

8個鐘前都得咁少正負評
唉 死就死 睇片上水個陣真係個個好勇

警醒！驕兵必敗！唔好睇少一毛！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

唔搞衝 和平遊行 不黑衣 不口罩

廢老想衝

廢老衝 我地就大叫嚇9死佢 再攞機影佢

申請左通知書，我估佢地停1日避我地 我估ja

原來入屯門都幾方便 大家儘管黎支持真。香港人

無議員監察，風急浪大群魔湧澎，頂唔頂得住？

推

巴打去既 有事就拍錄影
掂到佢地 驚 警方借故 抄你牌

仲要係何妖大本營

正是我想講既野 慫恿兩老去未嘗不可

睇人數 人多就唔驚

睇正負評既話就要驚喇 幾個po都好少
有朋友住屯門 都想出分力